有無巴打成日比醜女/中女騷擾?

已經成日hea覆佢/已讀不回佢
但都撚係煩住晒

利申: 半個毒撚, 不過間中都有D條件差既女送上門, 只同過靚女拍拖一次

想知佢哋點煩你

巴打應該好靚仔
這些機會。。

成日要求打電話, 已讀不回完又whatsapp繼續發message黎, 其實擺明想冷處理

我毒撚+唔靚仔
不過間中都會比D豬閪睇中

靚少少果d都9成已讀不回我, 冷處理我

送上門既女都無這些機會不是屬於我的

對唔住lor

what is 冷處理？

無視/hea覆

屌當送上門果個唔啱你心水
真係唔黎好撚過黎

冷處理係蝗語

巴打遇到個啲係一睇就知條件差到唔會有人溝？

好似台灣都用

又未到咁誇張
100分有30-40分果D啦

咁巴打想溝嘅係咩分數

有，之前打機識到個台妹
之後有次去台灣諗住睇下真人同佢食下飯

嘩屌

之後佢有排成日搵我，又講埋啲性暗示野
我唯有冷處理
老實講，做朋友冇咩所謂
屌你老味，點解咁多台妹咁索
我撞到既係咁

55-60啦最好

佢地見到你會唔會扯旗？

我都有兩個女fd肯同我傾關於sex既野
不過因為純朋友既關係, 我無任何進一步行動+好理性咁傾

男人就係咁仆街, 對方外表唔合格就永久唔會有興趣

有 比上頭煩過 仲要性騷擾 近排遲左職

其實正常
我唔信女唔係咁

大把中女搵小鮮肉埋數